其實咩叫打破/扭轉自己嘅命運

好多時見到草根出身嘅年輕人最後事業有成
都會話佢靠自己雙手打破/扭轉自己嘅命運
但係其實佢由草根變有錢人呢個過程都係佢嘅命運黎
簡單d講姐係佢打破/扭轉自己命運其實都係佢嘅命運黎
咁究竟姐係有無打破/扭轉到自己嘅命運？
Sorry for 1999

自我滿足下姐

咁要先define 命運
可能佢地只define 在岀生背景/起跑線
咁句說話就合理到

我本身條命係基層後尾發達，但係我打破咗自己嘅命運成世都係基層

難道我可以扭轉宿命重遇你一次